邊個發明新年要派利是比樓下看更

日日hea住睇報紙 門都唔幫手開
就有錢收
新年仲要派利是比呢班人
唔講以為做義工

其實你新年都可以去part time做吓
撈吓油水

話明看更
就係看住個更亭

廣東人先會周街派
中國北方只會派俾最親嗰啲人

係
識佢老鼠咩